提提大家 下星期阿爺收水

收水會點

永續

收佢老母
反正都係一潭死水
同我沽落去18000

破3

實際點影響運作

Strong buy

逆回購係收水定放水
求教

逆回購係放水
到期就會收番

thanks

收水升夠佢40000點
等放水阿爺接貴貨直插落18000

逆回購唔係放水咩

到期呀ching

sorry

今日沽定先等低位再買

牛3